### دریافت پیامک :
پیاده سازی شده است و در قسمت پیگیری قابل مشاهده است

### پاسخ به پیامک ها :
در قسمت پیگیری برای هر ردیف جدول دکمه ای قرار داده می شود

با کلیک روی دکمه و باز شدن modal متن پاسخ در input وارد می شود و پس کلیک بر روی دکمه ی ارسال، پاسخ ارسال می شود

### ارسال پیامک ها :
پیاده سازی شده است

### ارسال گروهی :

دکمه ای برای ایجاد input های جدید برای وارد کردن شماره های همراه اضافه می شود

برای ذخیره مقادیر input ها، در قسمت ارسال پیامک لازم است ساختار متغیرهای bind شده به ورودی های شماره همراه به list تغییر کند

برای ارسال درخواست به سرور، متغیرهای  list شده باید در url مربوطه قرار گیرد

### پیگیری ارسال ها :
پیاده سازی شده است

### ارسال زماندار :
در قسمت ارسال پیامک باید فیلد مربوط به وردی زمان اضافه شود

درخواست مربوطه به سمت سرور باید در بخش actions در ماژول SmsApi پیاده سازی شود

### لغو ارسال :
در قسمت پیگیری با افزودن دکمه به هر ردیف جدول با توجه با وضعیت فعلی پیامک، فرایند لغو پیاده سازی می شود

درخواست مربوطه به سمت سرور باید در بخش actions در ماژول SmsApi پیاده سازی شود

### تنظیمات :
پیاده سازی شده است

### دفترچه تلفن :
در صورت ذخیره بودن شماره تلفن ها در سرور نیاز است شماره ها با load صفحه دریافت شوند و برای دسترسی در قسمت های مختلف برنامه در vuex قرار گیرند

### پشتیبانی از چند سرویس دهنده مختلف :
در قسمت تنظیمات می توان کلید دسترسی را تغییر داد

اما api های مورد نیاز برای یک وبسرویس خاص باید پیاده سازی شوند


